[反思]文宣同花一樣

文宣同花一樣，而人對花就係

花多眼亂
貪新忘舊
轉眼即逝

香港人不斷引起關注，終於睇到我地嘅努力令香港有所改變，但甘心我地冇盡用我地所做嘅行動所帶黎嘅回響？

有好多大事小事，以及荒謬嘅事，我地都太容易令佢流走，根本冇足夠時間發酵，尋根究底，搵出背後目的。

今日發生大事，聽日又有，後日都有，不斷重復。幾乎冇時間好好比我地，比市民，比任何人消化事件。

香港人係善忘，記住成件事嘅過程係好難，但係我地可以將過程總結成結果，令市民只要聽到事件就聯想起結果。每一次行動之後比一段時間，比人諗下，要經過思考先會記憶猶新。

個人建議
行動 > 文宣 > 討論

咁樣先係一個完整運動

回帶係一個唔錯方法